莊 思 敏 癲 價 上 車 600 萬 買 263 呎 樓

藝人莊思敏早前入票認購新鴻基旗下南昌站的匯璽，但因未能抽中籤，改以600多萬購入何文田一個不足300呎的單位，相當豪氣。

樓價愈癲愈多人入市！一直想買樓的莊思敏早前入票抽西南九龍匯璽，雖然抽不中，但她未有放棄買樓念頭！剛傳來地產界消息，指她落實購入何文田加多利軒一個高層D室單位，實用面積約263呎，成交價達600多萬元，平均呎價超過2.3萬元，可算是「癲價」！

放租1.5萬至2萬元
莊思敏昨日接受訪問時笑言：「樓價都瘋狂咗好多年，我鍾意個地段，方便放租，呢個係我喺香港第一個物業。」她預計明年底才交樓，距離還有一年多時間，未諗放租金額：「到時睇環境，我諗1.5萬至2萬左右，因為佢有club house，不過都要睇嗰時嘅經濟狀況，預測唔到，始終年幾後嘅事。（係咪用晒全副身家買樓？）咁又唔會用晒，唔使食飯咩？都係慢慢供。（會買第二個單位？）唔會住喇。」

莊思敏擔心樓價愈來愈高，所以等唔切以癲價買樓。

佢咁既家底，買多廿層都得

咁撚有錢
本多終勝

呢D人窮得只剩錢

知唔知咩叫上車

但係我窮到連錢都無

佢成日投資都蝕錢架喎

無所謂啦 佢都係想見報

成日博上鏡

佢會肯住200呎樓？

好樣衰

驗眼啦